【萬能Key】一人N句孟晚舟歌詞

我見好多其他forum都玩緊，點解呢邊仲未玩？

我玩幾首今年新歌先，舊歌玩到悶
---------
未來見：是誰能孟晚舟 在寬廣的未來

漸漸：漸漸我孟晚舟不想知道 我覺得我失去知覺孟晚舟

人妻的偽術：誰亦孟晚舟 為了相處下去彼此切磋孟晚舟

百年樹木：聯想 孟晚舟的周年宴

橙海：請把你的孟~晚舟 觀想最美的孟~晚舟

孟晚舟 孟晚舟 孟~晚~舟
孟晚舟 孟晚舟 孟~晚~舟
勇者王

孟晚舟~很想去捕捉她

嗯～天氣不似預期 孟晚舟 總要飛

男人心一字馬 孟晚舟 心擔驚受怕

怎麼有話題 孟晚舟 做大娛樂家

晚晚周伊朗有段情 杜魯多也為你高興
用第三本身份作証 護照多也合國情
華為無人能得勝 再傾傾
還不夠耐性 仍得到特朗普煞風景

高質

孟晚舟 跟你有段情 我也為你高興

好撚難讀佢個名

好似漏口咁

孟晚舟 怎可說心事

生日歌

孟晚舟 始終怕別人知

離時代遠遠沒人間煙火
毫無代價唱最幸福的歌
孟晚舟

孟晚舟那個 比騙徒更混帪

孟晚舟 勿亂跑
馬路如虎口~

孟晚舟一字馬

孟晚舟出世害人 你別皺眉

孟晚舟掛念你
做你知己沒名利

Happy Birthday to you
Happy Birthday to you
Happy Birthday to 孟晚舟~~
Happy Birthday to you

孟晚舟加國遭逮 突然使股價急瀉 台積看著半截涼
護照風波太轟動 月娥偏說沒問題 而沒人被騙

孟晚舟遮風擋雨有一種愛

中國如虎口

打開蚊帳 打開蚊帳

其實同杜奧巴一樣音

孟晚舟 如離開了幸福的高速路